係咪得我覺得 排少個日向同咒術個虎枚好似

佢地性格同樣都撞左
又係on99想變強又有啲特性

虎枚

？

虎杖悠仁

係喎 梳